《Fate/stay night [Heaven’s Feel] III. Spring Song》8 月 15 日上映

台日同步《Fate/stay night [Heaven’s Feel] III.春櫻之歌》8 月 15 日在台上映
（GNN 記者 Akito 報導） 2020-07-21 16:25:18

動畫代理商曼迪宣布，三部曲劇場版《Fate/stay night [Heaven’s Feel]》最終章《Fate/stay night [Heaven’s Feel] III. 春櫻之歌》，將與日本同步於 8 月 15 日上映的消息。

cry jor

香港molamola
隨時封戲院

飛去台灣睇

麻煩早兩星期出發

yes 8月1去
隔離14日 岩岩好

應該無乜打工仔女可以為睇一套戲放14日假
包括我

辭工

好撚想睇

如果冇肺炎我地已經睇左啦

屌好想去戲院睇....佢既作畫同音效真係好想至少係戲院睇一次.....

香港幾時先有？

有冇連登團一齊睇

跟住集體感染

我都係
不要再說了

屌那媽仆街政府，仲想放人轉機
出碟都唔撚使睇到

偷渡去台灣就趕得切

等撚咗幾年宜家同我講有排都未有得睇

重溫Heaven's Feel

香港應該有排

可能等bd就算啦

今日上

我想喺戲院睇啊

關香港撚事咩

香港幾時先有

新映做嘢未

戲院唔開新映點做都無用

公佈咗有上映嘅計劃先都好吖

唔知十月睇唔睇到

我原本預今年暑假一定睇到
宜家今年內上唔上到都成問題

HF出晒EVA都未完...

庵野唔改劇本嘅話，今年應該完到卦
原先6月上都差唔多完成啦

萬年唔出推嘅森井居然上水畫櫻

俾台灣朋友捏他捏到體無完膚後更想睇……屌你老母

唔想劇透既，大家唔好再上fate有關既版

想防劇透要切斷晒一切社交媒體直到香港上畫先做到了
唔知有冇在日連登仔去左睇

好想入戲院睇啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

俾兩百蚊online睇都肯

唔肯，
戲院視覺聽覺享受正好多

最多到時上再去戲院睇多次

有冇人睇左hf, 唔好劇透，只係想問結局係跟game定原創？原創就唔睇劇透等戲院上

希望今年之內戲院會上

原創

Sad ending

下屋果件果叉貴

睇撚咗劇透，好激動

問結局
咁同透左有咩分別
仲要係度問
驚死其他人睇唔到
要透自己去台灣/日本post睇咪知

正評比你個加密防劇透

game都有唔同結局，我只係問跟game定原創

台日同步

睇完巴哈劇透好激動

要劇透請用加密四次

香港

feel到呢個po好危險,我暫時都係唔上黎睇

講講下就連四重都無埋

係中國

咁唯有忍耐下，睇黎可以期待下，hf2已經覺得有d位冇做出黎好奇怪

實有人手殘搞到劇透
不過香港真係遙遙無期 完全冇聲氣

我無玩原作 淨係睇過其餘兩條線同fate zero
聽講hf 有good end bad end 好緊張

利申鍾意櫻

希望今年內會上啦

點解會有人講原創睇幾個劇透都講左係本身game end黎

好睇 終於完一個心願

岩岩睇完 喊到仆街
櫻之夢結局

垃圾香港代理

冇得睇都可以聽歌先

關代理咩事
就算真係可以同步咁又點
戲院可以開咩
要怪就怪政府唔撚封關好過啦

我擔心係就之後會唔會有代理會係香港播之前戲院開番果一陣都要隔幾個位....

新映唔係拎咗咩? 係睇下幾時上姐

都係留名啦，睇完repo lu

究竟Blu-ray有先定香港上先啦

OH我唔知...咁都好D好想係戲院睇

原來有公佈攞咗

原本買咗年頭機票去日本睇
依家可能買bd返屋企睇

有講拎左咩? 睇睇佢地FB先

FB冇講過，有人問都冇回

咁我記錯，唔好意思

唔知點解想結局係櫻之夢

我想睇櫻幸福啊

多數BD會有晒兩個END架喇

所以戲院播櫻之夢先正

聽朝睇

唉。。。。。。
睇黎都係等BD

台灣慘

同步播第一日就有人錄底晒

台灣屈到 屍殺列車都係第一

香港幾時先有得睇

🚨重要公告🚨戲院內 #嚴禁錄影 #嚴禁錄音 #嚴禁拍照 違者法辦絕不寬待‼️
很遺憾要告知各位粉絲，經屢次勸導仍有民眾違法偷拍盜錄的行為，戲院發現後將會直接報警法辦，除了面臨罰金還需服刑留下前科紀錄，鄭重再次宣導「只是好玩」、「我只是想分享給朋友」、「拍看看只是存在手機而已」等等自私的理由通通不接受，不論現場抓到或是事後檢舉一率送檢警單位法辦絕不寬待‼️

這次真的很難得Fate系列電影可以首次爭取到台日同步上映，全世界還有很多地區是仍然無法正常生活進戲院欣賞電影的情況，請各位粉絲珍惜難得的機會，並互相注意戲院內是否有違法的行為，這種惡質行為不需客氣手下留情，如發現請直接通知戲院工作人員依法處理‼️

因疫情影響很可惜聲優嘉賓們無法來台同歡，本次除了爭取到男女主角兩位珍貴的簽名板之外，上映期間目前仍在持續與日本洽談爭取更多台灣粉絲的專屬福利。但若違規的狀況再次發生，這些福利很有可能永遠無法兌現將全部取消，未來也無法獲得同步上映的機會，再次衷心提醒切勿以身試法損己害人。

勿助長

屌真係好想睇blu-ray又唔知要幾耐，香港又唔知上唔上

lm

準備好係巴哈動畫瘋睇

第2集土朗有幫櫻補充魔力好正
櫻大波到嚇親我
第3集有無補充魔力福利睇?

第一集本身有發夢同澟㗎 cut晒

有人up左個偷拍版上網了
不過唔貼出黎了 我都唔打算睇

咩意思?
電影CUT左定香港過唔到?
唔知幾時到香港上映

要睇凜睇 ubw la
凜都好正 為左大局俾左個處土朗
又有錢又係處女又可以保護土朗
但今集要睇大波蕩婦櫻

電視cut左內容 淨係渣咗下波仔

電影cut 左
櫻個蕩婦要補充魔力用魔法控制土朗發咸濕夢
土朗夢見自己同凜做愛 實際應該係俾櫻被做愛吸吮緊魔力

其實我鍾意櫻多d
凜太女神 只可遠觀

希望整埋士郎單挑 saber

三部出晒先一次過睇

Ufotable嘅製作睇偷拍版畫質浪費晒

鳩po幾張

好正

如果香港上映準備3刷

係有到時一次過買晒三部曲BD

三部曲合集整個bonus track

第二集好似四刷

清係邊個異聞帶居民？

夢中吸精果個係rider嚟

你班友

睇偷影......我寧願等香港上映

等到出年都似

唔會掛 到時bd都出埋

個偷影其實都真係睇唔到D咩, 都係要等戲院上再睇一次

冇CUT走呀係第二個劇情版有做出黎

邊度 唔係得同櫻搞咩？

記錯, 係第一部先岩
caster岩岩死之後

電影好似淨係有講佢發夢見到但無講夢入面d detail....漫畫反而有畫出黎正

之前第二集個post有人share過出嚟 正到

第一集先啱

依家好似買game訂左行貨但睇住人地買曬偷跑咁....仲要唔知等幾耐除時都唔知洗唔洗半年...

根本唔關CUT唔CUT走事
無論遊戲定電影 春夢係rider對士郎用暗黑神殿吸精補魔

果位清睇緊邊個異聞帶版本係櫻控制士郎發春夢我就唔太清楚了

俾原版圖你睇下
記錯左係淫蕩櫻吸精

唉好想現場睇

漫畫呢段仲正過原作，士郎射到成地都係
F/HA就真係有rider h scene

印象中當初fsn係會有Rider線同伊莉雅，最後cut左
入面劇情就落左hf到
R姐fans表示終於等到全盛時期R姐vs Saber

諗起舞台挨拶時淺川悠一直強調RIDER終於唔係開場就送頭

ubw最慘，堂堂美杜莎輸比個Master仲要慘死
慎二條仆街仔廢撚到

戲院先剛剛上畫未有咁快有碟啦....

請大家快D點入去舉報

快D舉報

我地檢舉有咩用，都唔知你post黎做咩
得版權持有人先可以takedown到條片，即係台灣代理曼迪(人地已經做緊野 好似係
你依家咁樣仲助長左個偷拍傳播

尾2個張嚇到尻縮

見到盜版果下個心 真係勁掙扎
但為左追求入戲院時果種原汁原味
望一眼都唔敢

我好懷疑係咪想用d on9手段劇透人

十幾年前嘅game
playthrough 都大把，仲要咁樣黎劇透

其實上年響香港睇hf2 都發覺唔少人係睇過ubw就過黎睇
完場一路行一路聽到佢地都唔少位唔明
真係唔排除好多冇玩原作

我係其中一個無玩嘅
所以一直驚俾人劇透

咁你都夠膽入來
幾夠薑喎

冇玩應該有好多野睇唔明

有睇fate zero 起碼知道櫻嘅過去
但assassin俾真assassin開肚死個下唔明 要上網search下先知咩事

知唔知 castor 把劍係咩

Rule breaker
一開始唔明assassin點解要佢插自己 但之後見佢俾人控制咗就估到係要斷個自己個master servant契約

透吧

有睇fate zero 嘅話都已經透左一部分架啦

可憐香港人只可以睇支那人喺台灣影既偷拍版

其實係透晒

咁都要睇士狼點做真男人架嘛

作為路人係台灣睇完唔知有咩講得有咩唔講得
只能夠講幽浮社真係業界良心

個社長私吞

兼逃稅

睇fz先會劇透左本傳最大謎底喎

台灣真係好幸福

Ufotable係咁post相叫我吔睇

屌你 葡萄了

仆街

好幸福

香港真係含得撚

最尾呢集先多大戰
想補返玩game
包括呢幕既打鬥場面
偏偏香港未上到

R姐除左眼罩真係好撚正

打戲真係好高水準好好睇
反而文戲可能因為本身已經知道劇情所以冇太大感覺

仆街幾時有得入場睇

其實香港係咪都係8月15上....？

下年嗎

啱啱喺日本睇咗

唔係話特別鍾意fate系列
但都幾鍾意呢套
個人排名
1.衛宮家的飯
2.zero
3.伊利亞(未完其實冇得講)
4.fate hf
5.ubw=saber線
純個人感受 覺得幾多人睇完會放hf上第一

有無講香港幾時出

驚忍唔住上網睇盜版

仲有盜版咩

過多排一定會有 係而家封晒網難搵些少

睇完一小段盜版反而更加期待戲院效果

啲特典劇透晒

幾好睇 啲打鬥又係燒錢

羨慕

日本多唔多人睇

日本戲院而家一定梅花間竹咁坐
我睇平日夜場唔算多人
應該係每個星期有特典個吓先大把人衝

利申我睇呢場冇晒特

希望放寬左之後就上映...
到時即刷

會否睇我地特首睇得太高
如果要係不日加一個限期

我地要等年年考第一既媽媽同病毒傾好數先上得

玩過原作,入戲院睇左前兩集,發現都多女仔一齊睇

應該有好多無玩原作
第二章

隻驚成十幾年前仲邊有透唔透

hf線本身就係出俾fate粉絲睇，唔似06同ubw咁出俾所有人睇
預左你會知呢d基本野啦
唯一懸疑位係會走櫻夢定春歸定係有新結局

屌

其實都幾多FGO玩家係會冇睇過F/SN前提走去睇
有心啲會睇埋UBW同F/Z (然後又順便睇空境)

我諗通常都係睇左ubw同fz動畫就入場睇06fate畫質始終放係呢個年代太傷眼
亦都唔會期待班偽毒有玩原作啦
利申 無玩原作

唔睇06fate，可以睇舊ubw劇場版

士郎vsArcher舊劇場版好睇啲

驚本身分歧結局...fate/ubw攞左做動畫姐
HF先好睇...以前講過呢條係game既真正結局
前兩條線食唔晒成個世界觀
呢條線土狼先似個男人

HF果個係放棄理想嘅士郎，所以先裝完手都用唔到ubw

我覺得ubw士郎都好撚型

新映出左poster啦...不過不日上映...

起碼有得上

06 fate唔係saber線咩？

SABER線為基礎 但瀨尿牛丸咁係其他線都抽啲野要素出黎
例如提到遠阪姊妹等(原本只有HF先會講

其實真係要睇過UBW先知道HF為左櫻放棄理想嘅抉擇係幾沉重同艱鉅
仲有某結局終於醫好PTSD講出心底願意似番個人

呢條線既士郎先係最型
Ubw 成個左膠咁

呢個係士郎嘅醍醐味
ARCHER嘅出現都話俾你聽理想嘅盡頭有咩等住佢

我都覺hf線士郎係最型
但我都好鍾意ubw
明知自己未來死梗，但因為救到人就肯犧牲自己去做嘅精神都比你話係左膠

【Fate[HF]最終章4D上映決定】
4D上映限定来場者特典は
「ufotable描き下ろしイラスト使用ポストカード」！

4DX:士郎＆アーチャー
MX4D:士郎＆セイバーオルタ

この4D上映のための描き下ろし！

9/4(金)より全国82の劇場にて
《体験》ください！

我都覺ubw果種明知將來會墜落，但係呢刻都仲堅守信念
呢樣係最震撼
睇fate睇完ubw 睇hf真係會投入好多
因為明白到士朗到底有幾渴望追佢啊爸個夢想
Btw，我暫時都係鐘意ubw 多啲

ubw 係為左切嗣而徹底鐵心
hf 就係放棄鐵心做個忠於自己嘅真男人

ubw點會係為咗切嗣呢
而ubw線士郎又何嘗唔係忠於自己？
真正唔忠於自己嘅係hf線bad end放棄櫻變咗做切嗣嘅嗰個士郎

twitter 須藤監督上左trend

須藤監督「(家が壊れちゃうじゃないですか、の意味を聞かれて)hollow ataraxiaというゲームで、みんなが各地で戦う中桜だけは衛宮亭を守ってるんですよ」

須藤我大哥

俾櫻fans當神咁拜

包括me

世界櫻粉第一一定係須藤監督 第二係下屋太太

(見面會內容)
下屋太太覺得凜對櫻啲台詞好嘲諷 問須藤係咪特登 須藤話唔係
跟住下屋太太話「原來係我自己被害妄想」
之前杉山係訪問話下屋試過係錄音室用櫻語氣重覆一次伊莉雅所有台詞
根本櫻附身

——士郎對伊利亞說了，只要被叫了一次哥哥，那就是真的哥哥了。兩人之間的距離變的非常親近了呢。

收錄的時候下屋曾經說了（笑），這樣士郎和伊利亞不是感覺像是男女朋友一樣了，讓人感覺一身雞皮疙瘩。確實在第三章中，描寫了許多士郎對櫻的恐懼，相對的對於戀愛關系的描寫就變的很少。然後下屋把她非常在意的台本中伊利亞對士郎的台詞全部用櫻的聲線嘗試讀了一遍。然後當時就覺得，不妙，感覺下屋被黑影吞噬了要（笑）。

link?

食物及衞生局局長陳肇始說……在本星期五開始……重開戲院……

咁應該就快上畫?

冇爬文 香港會唔會即有得睇好撚想睇

挨唔挨到上呢

#197 新映拎咗播放權

thx

白箱都未有消息
ＨＦ有排等

等4DX

快d上映啦

新映要上埋套bl先

好期待

白箱 定 HF 先呢

估唔到睇套戲都咁多難度

幾時有時睇呀

戲院準備開返，香港肯上味

好多套戲都28號上翻, 點解hf無消息

係香港代理HF既新映28號推第二套戲?會唔會係上完依套BL就上HF

Need japan vpn

有多兩條pv

下面劇透good end同bad end共通點
慎入

屌 好想喺戲院睇

Spring song等到變Summer song喇
再推就Autumn song喇
睇得未呀

下年spring

新映到底肯上未

入戲院睇咗兩次
rider + 士郎 vs 黑saber正到爆

肯上未 屌

香港完全冇消息？

現正上映電影：
《數碼暴龍 LAST EVOLUTION 絆》
《來自深淵：深沉靈魂的黎明》
《鳴鳥不飛 The clouds gather》

即將上映電影：
不日上映 《Fate/stay night Heaven’s Feel III. spring song》

新映應該個零禮拜到有日子㗎啦

我估十月中

劇透唔加密死全家

等佢公報上映日期再翻睇第一 二集先

睇完 特典土狼色紙 屌

我覺得色紙好過file

有新pv
雖然可能已經wow左

我冇入呢個po好耐

第一個禮拜中土狼，岩岩二刷...

喊出嚟

好消息

香港幾時有得睇啊

新映放下特典組風聲都好

香港幾時上

就快

我二刷中咗櫻凜

好想快啲有得睇

等到變下年Spring song

垃圾代理有消息味

日本第四、五週入場特典
圖好似會劇透都係收埋先

新映出聲啊？

劇場版週邊 合作香水再販+新品
想收遠阪姊妹+麻婆 怕櫻果支太甜

怕神父果支辣得滯...

無新映
睇都無得睇。。。

新映幾時先肯出po話上畫呀

直接pm佢fb問都係官腔式咁回番請留意佢地fb page既最新消息

大聲到爆mic

SORRY PO錯咗

吸下你D血先

bitch

因為佢地自己都唔知

ufo比返櫻粒lin我

最好睇係嘉年華

點等啊

一直忍住唔睇trailer
但頭先睇咗
搞到依家勁想睇

你地覺得櫻係女神定臭雞？

我覺得係臭雞

約會大作戰出日期先

都話代理垃圾

頭先先睇1同2
櫻慘到 好胃痛

琴晚睇番1同2
就即刻買飛睇3
岩岩係日本睇完

總括嚟講幾滿意
123集都係打架方面每場戰鬥有啲短 唔夠喉

10月15上

有前賣卷set

咁快

佢送果D海報....

又要等多一個月......
我等

肺炎一個月唔爆再講

隨機

竟然全部都係日本特典
日本都係隨機派仲要先到先得

香港夠係
仲要搶到呢個前賣SET先有
日本都係先到先得 冇咩Set賣
好彩Y拍收曬D特連場刊先

特典賣法各有各好啦
日本逐個星期出又要刷早場先有機會拎到
香港起碼有得揀想抽邊款

呢個網我記得次次D人都搶到死SER
要用GOOGLE FORM 填表抽獎

咁慘

未開賣先死ser 準備好未

唔洗早場 輕鬆拎到
人地戲飛錢包埋 香港少貴

我見其他地方派幾日都仲有，我個邊好快就無曬

第二集死過啦

第一集好似都死過
之前兩集都響日本睇左 所以都冇特別去搶飛

唔洗諗啦 基本上D熱門劇場版都會死

我等買普通飛姐
D特一早買曬

即場會有咩
值唔值睇你想唔想要周邊

已買好順

咁撚順既

大把貨輕鬆

咁柒順既屌你

[member]正確黎講係$160，因為要加30蚊運費#hehe#我就覺得唔太值[sosad]仲要前賣卷要親身去戲院換飛，換完張前賣卷係唔會比返你:o):o):o)變相你160蚊買張卡/File咁[/member]

而家睇張戲都80-90 la

咁都係忍下手

set a sold out

買開就買多幾套夠300免運
諗住睇多幾次

入晒資料之後
冇晒貨

咁撚快手

等佢有得download好過
俾錢睇戲傻的嗎

渣ga 對上次個開左30秒就搶哂 今次成5分鐘先賣哂

仲有第二彈

仲有貨wor

都係既
但我寧願留錢等日本出1-3集Bluray

本身諗住買埋嗰2隻DVD，點知去到俾錢嗰下話無咗加購優惠，搞完一輪去到俾錢又話set A冇貨，都係算數

我屌你老母
HF3戲院完全唔同
比唔起錢就咪睇啦 窮撚

只係買到set B

上海
做壞規矩

買到c

買到 2 set A 1 set B

有無咁難買
利申： 買左c 預左中神父

一齊中神父

我就係怕中神父唔敢買c

兩套B 兩套C
加埋500都唔洗

之前中二病個前售券都未用
今次入場都係再買即場飛算

咪晒錢買Folder

直接買隻figure支持啦

其實海報文件夾即係咩
海報定folder

呢隻好貴

人生第一隻過千figure

folder

set A仲有庫存

訂左黑桜

3set都賣完啦

仲有隻黑櫻要追

開賣嗰陣係賣完，但啱啱留comment嗰陣上去再睇見到setA庫存仲有一套，隔咗一陣都冇咗

立牌

買唔到呀咁快無哂

伊莉亞最後都係無法活著，太傷心啦！忍唔住買返隻伊莉亞

等到蚊瞓都未必睇到，都係索性玩原作算數。
仲可以睇到櫻之夢，櫻嘅成長……（雖然代價好大，櫻呢世都要等著永不歸來嘅人回來）

邊到有講

新映

理論上如果即場買飛有特典你用張預售票去換佢係應該比埋你

知唔知張預售飛係咪淨係可以去mcl戲院睇

應該咩戲院都換得
試過去百老匯換

比咁貴梗係揀間大既

特典係咪應該得第一場有？

買咗figma

終於唔洗去德福mcl迫
去奧海城先

全香港邊個戲院最正
之前兩次都係外國睇，得d垃圾細院，好冇癮

Y not both

dvd睇壞眼
買bd啦

台灣聽日有得睇4DX版

海運戲院 有巨幕

係folder
但佢下面on99有位比人撕開個folder
攤開變poster

有人整左第二集既刪除劇情

仲有

Sakura

老實講原作hf 線其實係伊莉雅線黎d選項

想問未來士朗究竟識唔識凛
好似冇交代過

佢扮失憶，召喚媒介係紅寶石頸鏈

即係士朗之後個心係紅寶石？記得拎左去救佢

多謝巴打

真係咁岩無聊望下app睇下上未，然後就見到應該岩岩先擺上網

唔會得依間先上下話
利申：住新界

睇其他人講本身話10月15號上，應該有其他戲院會再公佈
依個戲院播fate同場加映一套短動畫
14號星期三 加埋147分鐘 18號星期日加埋132分鐘

優先場黎？飛已買

Thanks

佢一直袋住一開始救佢用完既紅寶石頸鏈

希望香港有4DX睇

有咩用

anifest動画藝術祭2020

中

中too

咁快收到?我仲係訂單處理中....係咪新映個網訂果D??

官網

無晒畫卡， File又唔係特別想要
買一張算

等唔切了

same

立牌反而無乜興趣

識等一定係等日本第六週35mmフィルムコマ
日本啲拍賣網炒到癡線

唔覺會有

邊可能會出電影菲林

我覺得呢個故事好過unlimited blade work
我會揀阿妹

除左a漫好少動畫去到咁露骨
阿妹又大波又淫
要捐精畀佢維持生命

之前唔係有賣過咩 不過SET綁賣場刊

比慎二屌到臭

咁都問得出, 罰你重睇UBW

今日收到.....勁黑仔個卡同folder都中士郎

冇肉棒就生存唔到既公廁

我...不是處女喔...

凜正好多

Saber派 雖然無波

我中桜x凛
fd 中セイバーxイリヤ

Saber好撚正 冇波嘅咩
好cool 個樣好靚

師兄實無睇衛宮家的飯喇

真係冇 我淨係睇SN 同Zero

識睇緊係要睇呢套

我見唔識其他typemoon角所以冇睇
但睇過少少 saber 望住士朗瞓

幻想嘉年華正野黎
仲有月姬啲角
HF3都出左
月姬都未重制

其實唔識都冇所謂
因為佢大半都係主力玩Fate角色
例如lancer lancer 同lancer

衛宮飯 治療我心靈嘅作品 好療癒

有冇巴絲知道幾時有得買一段場飛

lancer把槍拎咗黎捉魚

想知有冇邊個場係有特典

typemoon都係牙刷廠黎

膏

中左凜櫻

我想知結局係點
有無人劇透我
女主有無好結局

利：睇左第一集少少

最後bbq

仆街10月15號cityplaza果場爆到仆街 邊個搶撚哂d位

今集打鬥好撚正，燃到哭

呢d戲太虐心
諗起女主比人日x夜x就唔想睇

Fate真係好正
明明都係SN但三條線嘅故事令人感覺唔係同一套作品

10月14號晚嗰場？上星期五有巴打po完出黎即買

立牌係咪無人買？岩岩禁入去好似仲有貨剩

=全撚部一獲熟

BD實有GOOD END你睇

差一日唔差在啦

劇透狗

唔撚記得今日又有

等出bd

歡迎劇透

唔係間間戲院都上，呢間九成唔會上，有上既戲院都用得

上次有上，不過遲啲
今次咁嘅環境
多人睇嘅點會唔上

幾時先10月15號

見到14號2130竟然仲有位買到，感動

fb 話4D同MX4D都有
btw唔知換票證換唔換到

正路都冇啦 唔係點賺多一筆

又要睇多次

慶幸冇買,打算睇imax版

有冇人講下咁多個版本有咩分別

14號個場A行都有人買嘅點睇啊
睇到條頸生癌

j d聲

我仲係停留係fate線既年代

通常幾時先出？

個d真係痴撚線
細個坐過一次c都已經屌老母
以後冇e打後既位寧願唔睇

真係有菲林

Set G 吸引啲

Saber

Nice兩set都想要

好彩上round無買

嘉禾有3部曲連播
成6個半鍾
而家戲院又唔食得野
雖然好想去 但好似有d玩命

第一集上映時就有菲林+日本場刊set
呢集點會無

聽咗咁耐春はゆく
認真睇 哭𠹌到 雖然知結尾...
但真係好撚開心 HF線可以開花結果
坑咗十二年 由初中月姬到成個fate系列
加埋推咗6年嘅Aimer 真係....

作者有講過，紅A算係fate線normal end 的男主，理解saber理想但救唔到佢/冇同saber 相愛，對illya覺得抱歉，因為佢死得早

重睇ubw
佢同士朗開拖果陣講到明佢返在世記憶
咁你覺得識唔識
同埋佢有紅寶石做召喚契機(唔知算唔算聖遺物)
後面凜都有問過佢 點解會有多粒石

中間有得休息

得2場可以簡咋...？

利申：冇預訂到

……

15/10？

希望買到飛 要番工

入場有海報送

支那公司，不了

輕鬆買到

cls 三部曲已經爆曬，有撚排坐

屌，岩岩先知原來有馬拉松
好想要poster

.....係咩意思

一係你就直接唔好回

好正 先200蚊

星期六唔得閒，星期日得番前排

開咗5分鐘 啲靚位已經冇晒

我3:20先入
唔算靚但可接受 中後排

馬拉松真係頂唔順

消息：今日新增約11宗確診，包括多宗源頭不明個案 (10/7/11:23)

會唔會又

吊，頂多個星期呀，之後爆到點我都無所謂

咪呀屌，我買咗14號飛架 起碼俾我睇咗呢場先

4dx幾時開賣

Same...頂撚住大佬 等咗好撚耐㗎啦

而家仲係咁少場次

4D會唔會睇到好暈

假4d
原畫冇4d,點立體

4D同立體係2樣野黎

睇4d唔係要佢用個眼鏡睇咩

唔洗

之前龍珠套戲，就係個人物拎朱古力出黎食，你真人會聞到朱古力未，打到落水就有水噴你，戰鬥就張椅係咁郁

*味

感覺會好煩，搞到你睇到入神果陣係咁出戲

如果4D做到桜係我耳邊講先輩大好き就好

劇場版少女與戰車係用4DX用得暫時最出色嘅動畫
FATE都用得麻麻地
中意多啲體感嘅咪買4DX同MX4D囉
中意專心睇劇情嘅咪2D囉

幾時有新場次？

百老滙好似早4日賣

好淫

好黑

今集有冇床戲

咩都無露，有冇都冇分別啦

櫻除左開頭成集都冇著衫

柒頭新映

聽日得菲林賣

的確唔係衫

凡於戲院票房購買即場或預售4DX或MX4D版的正場戲票，即可獲贈日本原裝ufotable繪製明信片一張，數量有限，送完即止。

詳情如下：
🔹4DX特典🔹
款式：衛宮士郎 × Archer
上映戲院：Cinema City朗豪坊、Cinema City Victoria、B+ cinema apm 🔸MX4D特典🔸
款式：衛宮士郎 × Saber Alter
上映戲院：MCL德福、康怡戲院、MOVIE TOWN - 新城市廣場

屌你今日新增17宗 molamola

咁爆上去呢，按照港共思維多數都會喺下星期五開始閂戲院

咁遲

有邊次反應係快？

達陣

商品存貨不足

入完資訊又話連唔到線 再入就賣唔撚到 垃圾系統

無計4dx已經有4張飛

又要等下次

仲有下次? 得返一星期就上,根本派唔切貨。

嗰個乜set G畫都要賣㗎

佢仲有set未運到嘛

屌佢老母
三部曲加場有星期日海運
早知睇海運巨幕！

我同個FD重覆買咗6.5個鐘
有無巴打要? 10月17星期六 海運巨幕 2:00PM
平少少放俾你

頂到過左15號先爆得唔得

嘉禾網上賣飛係咪壞撚左

補充 坐I行中間位

已HOLD，唔該晒個位巴打

睇4DX 好定MX4D 好？

Why not both

Mcl 冇場？
見官網有即將上映但未有得買住

邊間戲院嘅4dx/mx4d好啲
唔想去嗰啲螢幕細過閪嘅戲院

三部曲連場咁爆嘅

15號既飛開始賣了

15號既戲fate開始賣了

同問

朗豪坊4DX夠大，音響唔太好
百老匯 B+ Cinema apm 4DX院細，但整體唔錯
康怡戲院 MX4D尚算OK

最緊要大螢幕 如果冇4dx我就會去海運超巨幕 但今次想順便試埋4dx所以唔知邊間戲院好
住大西北嗰啲戲院全部都家庭戲院咁嘅size 浪費晒套戲

睇左台灣人睇FATE 4DX既評價

可以一試
不過我覺得麻麻地 個D特效唔會令我真係如幻似真

大MON 少人 呢2樣野係重點

上集係戲院睇 扑野個到成個戲院起哄

上2次都飛咗日本睇 求其一間戲院都好過香港多多聲
觀眾質素更加唔洗睇

第一章我係新宿TOHO到睇 無論係買飛 買野食 定入場
都好過香港好多

BTW 日本D戲院無香港個D咁ON9
起碼D氣水/野食唔係座地起價 所以好多人願意係個到買 而唔係好似香港咁
做狗咁帶入去

叫咗嗰500yen中爆谷唔停口咁食足兩個鐘都食唔晒

沙田mx4d點睇

以前地錯劇場版唔知點解試過喺mx4d院睇過
其它野唔講 螢幕細已經唔洗諗

有無傻閪買咗優先場頭等，之後先出4dx

有，買咗set A，諗緊放咗佢買4D

咁香港係租貴
剩賣戲飛錢其實佢係蝕
要靠野飲野食幫補

講真戲飛錢黎講
如果無折 日本平均都2000yen
係貴過香港

唔覺..........
無人會做蝕本生意

以家香港既戲院 買佢D野飲野食既人係好少
但都仲賺緊

希望今次入場唔會再聽到騎職點打贏殺職 三星點打四星
仲有解說大師係咁講之後點點點

BB同紅A

我決定睇三刷好了。。
14號頭等
15號換票普通等
16號4d

其實有冇可能會有早場？

過往會再一般早場 早場觀眾比較高質
今年就唔知了

唉最後都係買咗4DX，有冇巴打收咗套set A佢，兩張特典齊晒

打風

買左星期四

啱先先check戲院
以為15號第一日好多都會full
點知間間都咁多位既大佬

因為買哂14號

菲林大家中左咩

肚痛嗰張麻麻地

又係時候撤離呢個po

中archer先要撤走

目測八成等緊嘅有Jer

都唔知d菲林點keep

已睇

好撚正

仆街一開始哂左半個鐘

睇埋d on9 動畫

半魚人幾得

金獎全部都垃圾黎

大肚婆我ok

機械人嗰個都唔知做乜鳩

首emiya好撚正

又秦始皇又剩

最尾班友走晒好老尷

晒成半個鐘

睇咗半個鐘算係咁啦

應該一開始就做哂佢焗你班友睇完先

唔好意思我都有份走

根本唔會預佢又入黎講野

機械人果個其實應該係最勁

話說個院真係唔多掂
個mon一條條直間嘅

好多唔係黎睇既人坐哂d靚位

最大堆頭囉
但可能得序，真係唔識欣賞
大肚婆簡簡單單，但起碼故事講到出嚟

仲話IMAX以為好正

佢本篇好似上年定上上年出架，好出名
不過我都未睇過

播fate中途有個攝記係中間行過屌佢老母, 唔識尊重下

邊間?

MOViEMAXX

竟然? 唔係新起嘅咩

大肚婆 ——> 守護者 > 半魚人 > 機械人

佢係每隔幾米有一條大直線由上至下咁，印象中好似見過其他院都有

守護者用音樂懶左好多音效位
仲返音效會好d

守護者d 畫面過份強調影子睇到好辛苦

大肚婆同守護者都叫睇得明
半魚人我就真係唔多明（健全人類先有水飲？）
機械人就算鳩數啦，佢整條女出場嗰時好似以前禁毒廣告條友high完野見到D幻覺咁，我真係唔識欣賞

4套簡單感想
1:????
2:屌你啦
3:澤野Tribute?
4:難明過真物

個個話晒咗半粒鐘
結果個4套仲多討論

賽後檢討，諗緊點樣令本地動畫產業做得更好
正片根本無得輸

本地做動畫做創作既都好慘，咪當支持下，佢地實有人係到睇下post
老實講睇前面四套果時諗起一陣fate點屌打佢地都覺得佢地慘
fate為左賣得出先做h game，香港動畫唔知會唔會有依一日

想問番最尾神父同士郎打係因為間桐阿爺仲未死，先唔俾佢接近聖杯？

實有人mon po，咪講下有咩感想囉

啲人吹到RIDER VS Saber 最撚好睇

又係wow

bgm同畫面都真係一流
射殺百頭一播emiya都扯扯地
仲加埋十二試練嘅畫面（雖然唔知有咩關係）個feel真係無得頂

首emiya不得了

個人覺得射殺百頭最型
交俾你果下好man
rider 打saber都預期中咁互轟特效，因為都預左所以無驚喜
最後打麻婆真係比下去

首emiya真係好正仲有場三部曲同4D

無買到三部曲飛 去睇場MX4D算

成功搶到，仲有海報送

睇之前覺得春歸bbq end無櫻之夢咁好
始終殺咗咁多人

不過睇完覺得啲路人甲乙丙真係唔重要
櫻有個好結局就得
同埋加咗幕伊莉雅係大聖杯入面見返老母
成件事感覺唔同晒

有無人要睇2d

有冇人中櫻花樹下

4dx 邊間好啲

嫌佢兩個show唔到就嚟死嘅感覺

我中2張櫻
究竟有幾多款

呢個真
無game到咁講清楚
不過玩驚都知係HE

最尾係咪有香港

睇完 有一格畫面
4Dx chok到傻 不過太正

Rider打
Saber視覺小說變到識郁仲要UFO整
好撚正
神父用黑鍵唔知我有無睇漏好似用少左
但殺臟硯個下

鄉下仔認唔到係邊度
不過真係chok到傻 風啲味又臭

無諗過有
唔知有無巴打認到香港邊到

4D有個位把刀插背震個下
但打Saber 4DX唔錯

4dx我覺得震得好正wo,d味又香特別係最後櫻花個到
搵日去mcl試埋mx4d

我覺得最正係士朗 vs Saber
不過bad end先睇到

希望BD會整埋出黎

冇諗過Rider呢條二打六喺劇場版可以彈起到咁

Btw開眼好型

人地不嬲都好勁

第一次統果下夠突然 之後都算好

邊間4DX好d
望到有人話有臭味

saber線 夜境+大廈天台打rider

ufo畫應該都正

Rider之所以前2條線咁廢係因為master係慎二

FSN Rider去唔去到fgo 戈爾貢咁屈

想睇士郎投影聖劍多啲

有慎二 唔洗諗架啦

戈爾貢係神既靈基喎以FGO既設定上去計

唔熟設定
不過睇安娜最尾都可以變戈爾貢返出黎
諗緊會唔會rider都得

無補劍屬性說明
有幾多個會知士郎身體生劍嘅理由
最多咪淨係知隻手啲魔術回路（士郎原本嘅理想）侵蝕HF士郎

射殺百頭同原作一樣...好短
又無說明，留力喺最尾

補咗段最被御三家嘅聖杯儀式

然後，我想講
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
橙子

粉絲向唔需要說明

APM 4DX個幕啲垂直間條好明顯
其他場係咪咁？

睇完啲人屌得好大聲

有咩好屌

佢屌射殺百頭嗰下太趕

多數人會想呢幕重演
不過當時b叔對決只係一剎那間所以..自己補腦

岩岩睇完,劇透:

係原作true end黎

我仲以為自己記錯我#675劇透內容第一句已經講左我係講緊動畫版

英靈原版已經被英靈之座收歸咗
聖杯召喚出來果個係COPY、受肉，叫做Servant
並且提供途徑連住MASTER同Servant，做魔力供給(可以有其他途徑)
Servant消失咗，對原版無影響，所以再召喚都唔會有記憶

亞瑟王特別啲，係死前直接召喚，所以唔可以靈體化，記憶會繼承

橙子

冇玩過原作既人真係唔知
係輕輕暗示開始冇記憶
點解士郎最尾番生
撞到橙子 etc

非原作粉絲一問
把寶石劍咁勁 可以同櫻打和
咁佢直接一刀片死saber都得啦
咁屈機仲使咩召英靈

而且把劍勁到等於黑櫻
但士郎唔係老翻唔到神武出來咩
好似英雄王把劍咁既級數

仲有士郎問rider
有勁武器加上黑saber有肉體先打得傷英靈
點解神父冇神武都可以傷到冇肉身既assassin

求解答thx

係
但士郎呢幾場都無以死相搏嘅感覺
驚真係整會失望

ubw線 士朗同凜去左時鐘塔， 無記錯有一幕士朗同二世係時鐘塔吹水

劍還劍
Ea還ea

黑鍵係對靈武裝

見到アゾット剣果下我出晒戲
點解？因為我聯想到DX劍閃閃發光
然後再聯想到會唔會連寶石劍都係DX版，會閃閃發光
點知真係DX寶石劍黎

Btw rider真係好撚咸濕
本身件衫已經露曬上胸
之後打saber前擺個pose
仲要烏低身 吉高個屎忽
淫到

三騎士都有對魔力，單靠把寶石劍都係俾人屌打
計同castor既魔術戰，以凜係大空洞放出黎既魔力量應該最多都係打平手

隻game最後佢哋兩個死後會喺avalon再次相聚

saber死咗之後要等幾百年先可以再次見到士郎

另外黑saber雖然對魔力降左級，但係佢自己都識放魔力而且魔力量遠多過凜

都幾難明
上集黑櫻秒殺左最勁既英雄王
又屈archer機
但黑saber 又勁過佢上司
>寶石劍凜=黑櫻

鬥獸棋咁

今日去左海港個邊睇

重女

原作有講到， 櫻雖然魔力量大， 但放出量少， 就好似用水龍喉放水塘既水咁
咁凜只係每次放出同櫻相同量既魔力就得

寶石劍只係媒介黎， 比凜抽取平行世界既魔力

寶石劍係用嚟喺其他平行世界抽魔力出嚟。櫻每次出招嘅魔力大概1000左右，所以凛只要抽返同樣嘅魔力就夠抵消櫻嘅攻擊，即係寶石劍剋櫻，如果同其他英靈打都應該會輸到仆街。

士郎係用紅a隻手嚟投把寶石劍出嚟，同埋係劣質版。英雄王把ea係特別嘅，喺劍嘅概念出現之前已經存在，所以士郎解析唔到構造，自然投影唔到。

神父嗰把黑鍵嚟，打得郁英靈

但3條線入面
得UBW係最熱血 最王道

點解真係電影反而無左呢D畫面。我覺得好失望。一筆帶過就算

所以我較鐘意ubw good ending

UBW熱血到有少少中2病
正義

咁都唔屌。呢一場我覺得重要過rider vs saber
因為以往一直都有士朗對住大隻佬既圖
屌佢而加一下帶過就算

因為黑櫻就係聖杯本身，從者係聖杯叫出黎既所以聖杯係所有從者既天敵

黑影就咁睇描述應該係要用魔術先對付到，從者入面得castor魔術勁然後佢仲要第二個退場

另外金閃其實冇認真對付佢，佢原本係諗住飛兩把劍過去就可以整死佢，金閃係最勁只係講認真既情況下（但係佢永遠都唔會認真）

射殺百頭就好似射精咁，快感一閃即逝

我都覺得如果佢最後一刀果幾秒 用係呢段一會更好

係櫻蠢姐
佢唔召啲巨人
係咁放啲高速索帶
只要hi到凜就贏

呢幕邊到出現
電影無呢段？

我估係PV黎

金閃用ea其實係咪秒到櫻

但理想鄉入面基本上唔洗再分開

N年前fate隻game個op/pv

PSV 遊戲OP場景

成個新都都打爆埋應該得

我覺得FSN其中一個好睇嘅位就係
ubw建立咗士郎點都要成為正義使者嘅決心
再係hf為咗最唔完美嘅櫻而甘願放棄晒自己嘅理想

所以咪要一線一線玩
蘑菇就係咁篇排

原作其實都係一瞬間嘅事
不過佢好多嘢都表達唔到都係事實
例如斬睾丸
同埋士郎係因為伊莉亞先唔洗比b叔劈死嗰啲

佢3條線入面 唔好講難易度
係出動畫既時間線上面 無印>UBW>櫻線
算係叫由淺入深

如果之後出Fate/hollow ataraxia
會更完美

忍唔住手買左頭幾日既飛，我嚴正警告入戲院睇戲唔該靜靜地
唔好討論劇情，原作我都有玩，唔駛你解釋內容

上次睇第二部隔離兩條傻鳩由頭傾到尾
好滋擾

今集做得最好嘅位應該係紅aついて来れるか嗰度

1.櫻好似好撚勁咁其實只係因為黑影天生克制英靈
英靈係由聖杯召喚 而黑影係透過櫻做容器吸收英靈
所以無英靈可以抗衡到黑影(聖杯)

2.Saber有對魔力
黑化前:對魔力：A — A級以下魔術全部無效。實際上現代的魔術師是無法傷害到Saber的。
黑化後:對魔力：B — 三節詠唱以下的魔術無效，即使是大魔法、儀禮咒法依然很難傷害她。因染上暗屬性，對魔力有所下降。

3.寶石劍只係禮裝 唔係神造武器

4.黑鍵對靈體有效

5.邊個話神造武器先打得郁英靈 神造武器在FSN好少人有
明確講過好似得Excalibur同EA? 真假assassin兩個一定唔係用神造寶具

理論上可以
靈基只係容器
你搵個夠大既容器&魔力俾rider就ok

想問 其實黑影做咩無啦啦會出現
仲會殺人殺從者
點解會跟住ass出現 個蟲老頭控制緊？

黑影係聖杯？櫻又係聖杯 之後合返埋一齊？

我比較想知 最後死剩觀戰果隻細細粒 後尾變做櫻件衫 係邊個黎

原作有講射多秒士郎都死梗

FZ+FSN全部servant上都夠做
係B叔要打耐D

揀少人D既院好好多

全世界都係想佢解紅布

我已經揀早場

首主場BGM無敵既

呢個真係 我睇第二集時都遇過
好似好醒咁係咁解釋
又拎埋fgo黎講
殊佢幾次隔一陣又講過
櫻話唔係處果啲位又係度騎騎騎咁笑
好鬼無癮

首先你要知第3次聖系大戰發生既事 先知黑聖杯係點黎
之後就會知道點解有黑影

你一定係去左新界睇!!!!!
尖咀-港島個D好高汁

真係大撚獲 ...我今次再遇到真係豪張飛俾佢算，起身走人，忍到臨落畫先睇

我指今次
上次我睇又一城收工場
第一部都係又一城收工場，但觀眾高汁

睇咁多次戲 (計呢幾年)

新界 平均係低汁D
九龍 一時時
港島 高汁 連雜聲都冇乜

我睇第一部都有呢啲人
不過喺前排
然後有個阿叔一條友坐我隔離
自言自語解釋
好彩細細聲講
心諗我玩過晒
你自己講解影響我睇戲感觀做乜鳩

阿叔都識 fate

日本睇首映果d全部係阿叔年紀

想問返有冇原作劇情係講士郎點入avalon
上網睇又話梅林用石頭整左條路等士郎可以搵到指示入avalon
但係好似搵極都搵唔到有原作劇情

有睇漫畫版：梅林同saber 講一個要不停等 另一個要不等搵 先會相遇，但冇係就冇左”石頭”個回事
有錯請指點

利申：新入坑

差唔多
玩h game識既，而家起碼三字頭

唉，最想月姫重制動畫化

我都準備入海運睇巨幕

FZ最尾臟硯收集了部分黑泥 之後擺入櫻度
呢度HF3有講過喎

本身臟硯係諗住等下次 (正常一次聖杯戰爭因為要儲魔力要等幾十年)

前2條線士朗溝Saber/凜
入HF線原因簡單嚟講就係因為士朗對櫻太好
本身前2條線櫻係唔會覺得自己同士朗有可能
因為一直俾慎二同臟硯仲有蟲蟲搞
所以呢條線櫻特別自卑 負面情緒令佢體內黑影成長速度超出臟硯預期
所以臟硯先會參戰
臟硯先可以搵到位入 引櫻參戰 臟硯參戰先會第一時間去抄Caster家
佢一直都有用蟲蟲監察情況
佢知道Caster用漏洞召喚了小次朗(偽Assassin) 因為成個聖杯戰爭系統構成臟硯係有份參與 所以佢可以好簡單咁修正返(用偽Assassin做媒介召喚返真Assassin)

我今日早場見到個阿伯睇
其實唔出奇 本身Game都差唔多廿年前出

本來rider隻土人想skip
睇完都係決定訂埋

訂埋黑櫻

淨係記得隻野好cute同幾好人

五月冇開訂
孤仔好似有
但訂開五月

唔好搞Fate/ha喇
夠晒皮

講開無着衫

打鬥一如既往高水準 aimer首歌又好正 早幾個月前岀都特登留返入場等第一次聽

目的只係為左唔比你地睇櫻既全相

話哂都蛇髮女妖 比下面好喎

有冇人睇到喊

利申純動畫黨

如果冇睇錯嘅話就應該係彌敦道同埋山林道交界,視角應該係尖沙咀警署望向山林道?

(右手面間鋪以前係bauhaus)

今個星期準備睇多一次fact check吓
第一次留言,有錯細力啲屌

御三家藍髮係蟲佬黎？

yes

BBQ END

最尾人偶係咩黎?

士郎用佢做身體復活

士郎已經無咗原本肉體
靈魂HOLD住咗
四圍搵方法，終於搵到橙子
所以士郎最尾已經變成空境入面橙子咁嘅存在

冇錯

btw 人偶出自蒼崎橙子之手

雖則係好正
但我想kalafina唱多D
雖則已經冇可能

想睇good end？睇魔伊啦

原作最尾saber 好似仲有讚士朗做得好

伊莉雅

dummy

德福搶飛擔到
好在決定聽日去長沙灣睇

Btw 其實 蘑菇又食書 電影改咗設定
原作：
電影:

詳情：

有名你叫うそつき星人

aimer正喎
k團唱空境都正

最差係第二集 saber alter vs berserker
打完果陣好失望

紅A出得果幾秒

起晒雞皮 rider型到

好多女陪仔入場睇

凛個老豆好靚仔

橙子路過咁

唔係
呢個係全年齡重製版追加結局黎架
個陣動畫剩係播左fate線
好多王廚，專登出黎賺一筆

時臣邊有出場

正常發揮 係為串佢跟唔跟得上

你肯定嗰個係？

原來唔係但好靚仔

果個係遠坂家300年前嘅當家

叫咩名

fgo 職階相剋 咪鬥獸棋囉

言峰綺禮

神父係靚仔 但唔好呃我

不嬲靚仔

睇完喊到仆街

我覺得伊莉雅個位最感動

k0

好睇
好留意pad角色個句語音

其實咁講啦
士郎既mp得10
凜有100，裝左寶石劍之後mp上限加到去1000，同時每秒回1000mp,大招消耗1000mp
黑櫻無限mp,大招都係1000mp
所以凜同黑櫻每次都係1000mp對招，所以打和
saber mp100000,大招最大出力都係100000mp
所以士郎版既saber係垃圾，平時打完交都要靠自己食野回mp
凜版都打得下，但都唔可能係咁開大絕
櫻版就點洗都唔驚，小招當普攻咁用
所以只有係櫻手上先可以

如果佢肯認真，設定上一到五戰全部從者+fap+黑櫻全部一齊打佢一個都挑得贏

寶石翁呢個咁嘅老而不死徒又會肯幫御三家搞聖杯儀式
其實係咪想睇魔法咋

食緊花生咋

睇完一次2D版
會二刷
想問下巴打們覺得4DX同MX4D邊個效果好?

我都動畫黨嚟

蘑菇如果唔食書
設定黨邊有得世界大戰
就係個個人講既野互相矛盾得黎又個個都有蘑菇為佢地背書

冬之聖女(0.1cm)

前提係肯一開始就認真打
FGO無玩唔知係咪仲咁勁啦

得岸波白野有全力閃用

第二集計
最失望實係Archer對Rider學校嗰下

今集打戲其實仲難拍過第二集，因為真係好撚多場，而少咁場點都爭少少咁。今集係做到節節打戲打戲都有着墨咁，而且節奏好緊湊，一開場到出名單嗰段已經好入肉

我覺得一齊上難啲wor
有劍鞘嘅saber
迦爾納招寶具
你仲要加埋黑櫻上去

金閃閃而家既設定變成只係「綜合最強之一」，其他好似迦爾納、齊格飛、全裝備呆毛咁都可以同佢打到55波

岸波白野都要揀啱先過到關 揀錯直接斬死
FGO弓閃無係主線擔任重要角色 但會係幕間劇透 知道又唔同你講
戲份都由術閃擔當

某棚真係有認真閃 不過啲對手仲妖怪
依家仲要俾以前慢心嘅自己害到自己 依家攤平中(未死)

Rider咁撚勁既
平時第一個退場

今場竟然反殺到黑saber

初初見到仲以為係韋伯

係出左fgo之後先無左設定最強呢件事者
fgo之前出現既從者理論上都依然係under金閃最強既設定既(唔計fgo，只以佢地係一至五戰/fap入面既狀態黎講既話)

士郎真係好型

同問
同埋想知邊間戲院好

處刑曲

睇完4dx，想帶無睇過的朋友睇，mx4d定4dx好

新手一問 點解rider咁似安娜

平時第一個退場因為慎二廢
HF線換番櫻做MASTER全面升級
後面仲有黑櫻撐腰無限MP

兩樣其實差唔多
最重要係邊間戲院

比其他6隻排斥

琴晚9：30場格仔裙靚女在嗎

同一人，幻齒版

咁mx4d邊間最好

屌講起Lancer就唔開心
好中意佢但次次都on99就收咗皮
明明同saber 紅A打都係冇幾下就開寶具 但偏偏今次真係一開寶具就會贏就追十九幾條街都唔開

至於spring song 啱去完apm睇4DX 除咗會對住條頸吹熱氣之外都幾正

言峰：忠犬去偵察好喇，咪撚真打，我有金閃閃在手

黑泥化成嘅影子人，但呢隻係怕事嘅好人

士朗+rider 變左 零號機+初號機

漏咗講
茅野配路人老婆
兩公婆都痴線，先有karen個咁嘅囡

Gae bolg係投出去前已中，因果倒轉，唯一可擋係靠運氣或更高次元嘅能力
你當Ex咖喱棒Morgan係靠魔力嘅暗屬性攻擊，無特殊能力，只有要脅到地球生死存亡時先會更強大

黑櫻無戰鬥經驗，金閃會輸除咗比作為聖杯嘅黑櫻所剋，主要原因都係佢永遠的輕敵（fgo 7章先會見到佢真正實力）

寶石劍係劣化版第二法，只要識寶石翁呢個角色就知道呢件禮裝幾咁屈，可以係平行世界抽取魔力；而動畫都講咗櫻容量大但輸出力唔夠澟加寶石劍勁，所以比佢剋制住。

慎二rider數值低，冇怪力/神性/魔眼
用FGO講，即係得30級
櫻做master=70級
黑櫻版=全技能0cd

係咪最強英靈唔敢講
但一定唔係最強
FGO多咗堆怪物

Fgo嗰堆太多buff了
如果以前常召喚，我仍然推金閃

Gae bolg用投就冇因果律修正，只係一件命中率極高的對軍寶具，而聖劍係對城，所以Rho Aias擋到Gae bolg，擋唔哂聖劍

tst狗屋對面山林道

Fgo前都已經唔係最強啦
九尾玉藻 覺者 巨神阿提拉

寶石劍輸出唔夠櫻大，不過夠打散啲影

常規召喚的確可以話金閃係最強
月聖杯同FGO都係特例

兩姊妹除屬性機體一樣 雙方出力係互相抵銷
原作中凛每揮一次寶石劍都好辛苦 並唔係電影中咁輕鬆

準確數我唔記得
但我好記得凛果邊輸出係細少少

Lancer俾麻婆用令咒命令非必要唔可以用全力
因為麻婆當佢係探子咁玩
所以ubw 紅A第二次見Lancer 果陣俾佢屌打
（初見果陣有令咒）

覺唔覺ending暗示緊櫻之夢

係山林道Bauhaus

有啲離題 但FGO係咪計外傳？
我一直都當係驚唔知點定

心諗做乜鳩
如果唔係橙子同人偶果幾秒
我都會懷疑過究竟係咪櫻發緊夢

其實UBW金閃喺個湖面搞啲粉紅色野有咩用？
個隻粉色怪物會變成Angra Mainyu?

不合適的容器會變成肉塊 神父有講

係 其實Fate得一套正傳：FSN
FZ雖然似前傳 但係因為作者唔同設定有出入 所以都計外傳

FGO入面一開頭個序章已經係講冬木聖杯bad end啦

唔係好明
覺得呀士郎白白送死

櫻真女主

咁做乜要拎走伊莉亞心臟放落慎二度
直接用伊莉亞身體召喚仲易啦

你就好
我中神父嘔血

你想咪拎去曬

唔明你用個電筒照下咪有

咪喺黑房攞燈照
你仲想點搞

你中個張可能係啲偏白嘅埸景，熄燈用電筒照下啦

千禧後可能真係冇見過菲林

MX4D上網買飛冇特典送

分享下你中左乜啦

咁啦，電話做燈箱咪得
以前影Slide個燈箱要Cal埋色溫先用得

都係櫻

一早講咗票房買

冇時間過去買三部曲有海報就算

一見mcl有得買
即刻買埋飛先返工

正史只有FSN + 二世事件簿
ZERO係同FSN四戰大致相似又唔太相同嘅世界 (翻譯:奈須俾人問到煩唔想修BUG)
FGO本質係型月作品嘉年華嘅外傳 幾乎所有最新/追加設定都出係最新章
就好似瑪奇利家族追加魔神柱設定 無論點都注定會衰退

FSN三線結局凜一定會去時鐘塔留學
二世事件簿今年冬天會出第二部 時間點係凜去留學
唔知會唔會透露正史係邊條線+END
如果係扶正返原正史HF春歸就好啦 不過應該唔敢得罪王廚

其實無分話正傳定外傳既
每套作品都係tm宇宙入面其中一個平行時空
(甚至fgo次次活動都係一個新既平行時空)
只能夠講話fsn係fate系列既第一套作品

正如marvel咁多套漫畫，你都唔會話得最初個本叫正傳，其他一律係外傳，因為根本係唔同主角既唔同故仔

想問下想買heaven’s feel頭兩部曲既blue ray係邊到買

neofilms無出字幕版BD
你去AMAZON試下，睇下佢日版送唔送香港
日版得日、英字幕

有冇人覺得今集無第2集咁精彩

HF嘅士郎係櫻嘅味方，唔係正義的味方

睇完最唔明始終都係神父其實由zero開始到依家目的其實係咩....純粹係睇人仆街最開心??

Fate宇宙有明確講FSN同二世事件簿係確實會發生嘅正史

啲咩AP 都係正史外嘅if

二世事件簿同二世資料設定係兩回事
二世事件簿係二次創作

姐係同一開始接觸fate咁岩啦
FSN驚五條最終路線係正史

Fate衍生作品太多有時都分唔清
又同其他作品有啲關連咁
當然佢又可以講係平行時空

初初唔明點解咁多人鍾意伊莉亞

但係琴晚睇完之後

我都係吸翻幾啖先

有冇人記得哂片尾春はゆくd中文歌詞
發覺同網上有部份位唔同
唔知點解by電影版d中文歌詞多d

本身都無

FZ已經講得好清楚啦喎
準確D講係價值觀同正常人完全相反
正常人覺得幸福的事佢無感覺
正常人覺得好慘的事佢反而覺得好爽

我都知，佢今集都講過，咁其實佢只係個心理變態想睇人仆街啦

可以咁講
遊戲有補充佢想知道當一個生物破壞一切，孤獨咁生存落去，到最後會唔會後悔，會唔會覺得自己本質有錯
其實紅a就可以回答到佢

星期六準備同家父二刷

齋睇F/SN，係，而且好針對人性矛盾提出疑問，所以利用聖杯戰爭一邊做實驗一邊睇SHOW，都有講少少佢有努力探索過自己對咩有興趣
ZERO開頭就補充多少少做過咩努力

對神父既描述 ZERO同FSN係有矛盾架
睇神父唔好睇ZERO要睇Hollow Ataraxia

zero同hf都有睇
唔覺有咩bug或者矛盾

睇魔伊

fsn同hollow係講神父由死老婆開始已經知道自己冇得救，決定一直癲落去

fz就變成死左老婆都只係困惑，最後比金閃閃開導同完左4戰先明白自己係扭曲

冇人提神父念咒好型?

覺，果幕我睇到扯左

罰你番去重睇zero

未補返一,二集
入埸OK?

咁點解唔睇6個鐘版?

中字歌詞好多譯法
都唔知邊個版本先啱

動畫有講櫻只係魔力容量大

不過重點係戰鬥經驗

所謂其實翻譯都係意譯，冇所謂邊個先岩

要岩就要原版

HF就係Rho Aias擋到聖劍，聖劍設定係守護地球嘅神器，威力係會因情況受到蓋亞修正
紅A對LANCER係死翔，投係真正用法，威力係大過死棘
以動畫表現黎講狗哥用死翔打紅A，威力係大過黑巴用聖劍打士朗，當然有人講過係黑巴放水

Fate無話咩係正史
本身遊戲已有多元結局獨立黎睇先係正路

原作有提過輸出估計量

新手想請問Heaven’s Feel 小說
太約會出幾多本小說？一年會唔會出2至3本
第7卷係去到什麼劇情？（請加密感謝）

就結果而言黑影打唔中凜，省略估量說都無可厚非
而且FATE啲數字不嬲鳩吹
FATE線BERSERKER致命果下死幾多次，R18版同Réalta Nua都可以唔同

你係咪想講漫畫?
原作係GAME喎

係漫畫，睇到上網博客來有幾段文字以為係小說

我都係準備直接睇3
玩過game，大約記得之前講咩就應該得

三集電影上哂
但漫畫仲未出完

漫畫先第二章開始

我就覺得個ending少少空虛

但好耐以前上網睇過唔係話花盾係對投擲類有特防？
食啱屬性都差啲防唔到死翔
就算聖劍弱化咗 完整七片嘅都唔會擋到掛

有少少不滿

第3集真係完全拍比原作黨睇
好多輕輕帶過無多加台詞解釋
呢集本應係最多高潮場面
但反而我覺得無上2集咁好睇

淨係睇過fsn，會唔會睇唔明？

會好多疑問

個方法有幾奇怪姐，直接復活咪仲奇怪

只可以睇金閃閃心理，淨用gate of babylon, 大把servant 做到牽制，紅A，5戰lancer（打足半日），lancelot 都做到, 連土狼都做到

fgo accel zero, 老馬閃俾lancelot, 4戰lancer, mash，同孔明做低

要同EA 對招，應該得F/A 紅lancer 迦爾納同 avalon saber

fate strange fake, 仲有黑化，對閃閃servant

冇用，saber alter 仲係勁過黑櫻，saber alter只係一個淨係聽命令的servant

某hf bad end, 有講過土狼唔殺saber alter, saber alter 會反殺rin，同櫻會玩觸手play強姦rin

我唔知有無理解錯，把寶石劍用黎同櫻對打好似咁勁咁係因為佢兩個魔力放出既上限都一樣?但如果係saber就可以放一發咖哩棒放出既魔力大好多??

應該係蟲蟲play, 記得櫻只係比凜感受返佢第1 次既體驗，凜就已經喊曬講對唔住

定係睇得同人太多呢

無理解錯

迦爾納設定上唔係同金閃同級咩

入HF線原因簡單嚟講就係因為士朗對櫻太好

詳細少少,以下係分歧點，相對結果

1）fate 線，在乎凜多過sakura, 由得saber 打archer ----> 講規則後選擇同凜合作
------》結果，經常同凜傾計，無為而治，咩都唔做，同凜好早就搬去同居----》之後(龍道寺）saber頂唔順，一條友沖上去俾小次朗打落去，要土狼叫走-------》學校saber 擊退rider

2）UBW線，令咒阻止saber 打archer，打B 叔後凜直接同土狼宣戰
------》結果archer 全程在線，R姐偷襲失敗，凜同土狼合作，土狼被caster 遠距離操控（唔似fate線，凜唔係到）-----》之後有(龍道寺）archer vs caster/小次郎大戰 -----> 學校caster，老師殺r姐

3）HF線，在乎凜多過sakura, 由得saber 打archer ----> 講規則後拒絕同凜合作
------》結果，經常去搵麻婆傾計，知道多D老豆D野，提前知道慎二D野同埋交手/蟲佬召喚assasin/同做低 caster，老師----》之後有 (龍道寺）saber VS 黑影＋真assasin 大戰-------> 學校r姐重做主人，archer戰敗

so what?

fgo, lancer女妖輸俾caster 狗狗

我都覺
作為動畫黨睇曬Deen同兩部UFO都睇到黑人問號，尤其最尾
同埋有啲意猶未盡，好似未完噉，少緊啲大結局feel

佢cut 左archer 俾saber alter 踢走個段

仲有漫畫蟲佬殺小次郎，saber第一次秒caster

啱呀，復活呢種破壞成個世界觀
同埋土郎都因為用太多Archer隻手，成身崩壞
加上 艾因茲貝倫家族人造人魔術
將佢靈魂去固定去某處，土郎再用附身
成件事啱返個世界觀
型月好鐘意左加右加
我成日諗 兩儀式可唔可以做愛生仔

凜版算勁啦，土狼開ubw幾十分鐘，都仲可以比saber 開次大

大家見識完櫻版無限開大，E＋想知伊利亞版可以有幾勁

伊莉亞才沒有逞強
淨係傲嬌都高汁過凜B

一陣睇4DX

式姐未來福音唔係已經女都生埋咩？

伊利亞今集仲似女主角
正到呢
伊利亞去換櫻點都換唔過啦

其實狗叔好型

兩儀未那

屌唔記得

為士郎而換，唔係為櫻而換
唔算換唔過啦

難得裝左archer隻左手，結果唯一既打位係拳頭交

大波弱氣痴女
平板幼齒傲嬌
自己揀 我揀前者

等BD有冇驚喜

有親女，未必係做愛之後授精生

最多話寶具同級，迦爾納近戰同F/A 紅黑saber 同級，應該FSN saber 同級，勁過閃閃

但迦爾納半神，金閃閃有天鎖，面且仲有成堆子彈，玩持久，對面無counter 必勝 （如UBW，避箭etc)

只可以講，玩近戰/隻抽，迦爾納基本立於不敗； 金閃閃，就好全面，但出名老馬

麻婆都係善用自身拳術
對servant同對人都係咁癲

所以呢個位有待保留 橙子個人偶能否做愛生仔

正常打，麻婆係無得同servant打，如果唔係麻婆空心
，assassin掂到心臟果下已經輸咗

同理，士郎正常打都唔會夠打

最多最多最多咪同avenger打得下

麻婆已經唔是正常人
唔用佢第四戰 用第五戰諗

想問下神父係幾時去到櫻後面

體能無太大變化，打耐咗都會輸

係咪有part 櫻去搵麻婆
我諗係果陣

佢非常照顧櫻, 而櫻又夠魔力, 所以結果留低。

同意。
普遍人類都冇可能同英靈對戰, 連防衛戰都唔得。
除非個人有特別受訓, 又咁啱某D條件剋到個英靈。
除左神父本身有特訓, 應該只有另一位:

咖哩棒其實就係魔力增幅器

迦爾納有黃金甲，閃閃就算用天之鎖都冇咩用啦

不過迦爾納著甲就用唔到殺神槍，所以其實好難分勝負

仲有HA線 殺servant 特功Bazzett, 夠情報，1條友單刷rider, caster, assasin, saber, archer

最慘有個12條命的天敵 berserker

都唔知Bazzett死幾多次先打到呢個戰績

以人類，佢算最top啦，同狗哥一齊打5戰就冇可能贏到，天敵 berserker

BAZZETT 如果打4戰應該勝算幾大

個盾無擋哂 係靠盾食咗部分傷害
其餘係R姐寶具車過去

上面咪有人答咗

人偶果度？
因為直頭係型月的第二套作品嚟

大結局？
玩fate/ hollow ataraxia

黃金甲減傷有用，天之鎖主要玩牽制，但迦爾納招火焰噴出堅勁

我記得係可以

對住麻婆同切嗣呢啲陰濕鬼
輸Q硬

尤其係麻婆

FGO
食書食到傻 美杜莎明明對魔力有B 仲要係Lancer

不過如果庫夫林係Lancer 美杜莎真係打唔贏